2019倚天屠龍記 (140) TVB 星期一至五8:30pm 無忌黨有新人加入 >.<

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若

最愛鈺琪

留個靚名先

陳鈺琪天下無敵

表情撚

yeah #2若黨

好耐未試過

琴晚掛住打雀魂 無追po 多左啲新巴打？

若黨萬歲 祝掌萌威武

Bot行開左

係一個鐘前

留名為無忌寶寶大可愛頌威一波

武烈當年呃厹d咩???

終於爭光啦

兩張完全唔同style
一張鬼馬 一張勾引
尤其第二張 絕美仙女

po 祝祝圖就啱啦

我敏世界第一

朱九真果單野咪朱家武家
罰你重睇

呢張都係仙女

同豬九真老豆想呃張狗帶佢地去搵屠龍刀

第一張嗎似薛海琪

無忌=臭賓賓

牙your 牙your

幾時同我say hi

熱烈慶祝教主黨有新人加入!!!!

佢笑得真係好甜
比敏敏撚嘅時候又含羞答答好可愛
同人打嘅時候就好型
仲有隻大眼仔碌碌下都好可愛

五色戰隊出動!!
無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

無忌
無忌
無忌
無忌
無忌

祝緒丹宇宙第一

Yes

尊個靚重好嗎...我又無攻擊你地敏敏...

好想「目及」佢件黑色底衫

DeeDee我覺得你仲有得救

熱烈慶祝教主黨有新人加入!!!!

熱烈慶祝教主黨有新人加入!!!!

熱烈慶祝教主黨有新人加入!!!!

點解
救咩

剩係記得朱九
佢老豆
同個契家佬

武烈乜水

新淫敏黨

吸收哂少女精華既底底

祝緒丹！啪啪啪！祝緒丹！啪啪啪！

我身中劇毒,我發病了
只有晞晞才是我的藥

are u gay

突發
無忌黨留名貼圖post有三個正皮

暫時正丶負皮人數相持

住埋院啦

扮金毛獅王個撚屌囉

我用負皮答左你

Bam
巴打下世小心啲

教主黨竟然有新人

點解中意男角有問題wo...中意就問人地係咪gay...
人家喜歡看晞晞錯了嗎QAQ

人道毀滅啦屌

啱先留意到個牌子原來係「飛甩雞毛」

想問下係咪得個袋係個牌子，定成套衫都係

加油呀功課
只要我哋一和一唱
教主黨好快就可以反攻倚天post

青春可否不要老 趙敏的好

車路士前鋒基奧特 賽後疑似嘲諷舊東家阿仙奴

似係袋

嚴禁人身攻擊!!
我都冇話拎你地去人道毁滅

我覺得反攻有點說太嚴重了,但就各黨和平相處有這麼難嗎QAQ

抵啦
垃圾阿狗放走佢

姐係你鍾意無問題 但你講嘢嘅語氣用字基撚到好難惹人懷疑wor

新po 留名

5P集中地 走先

好好笑

你都會驚

點解你講基撚到係用呢個emoji

因為佢都係基

又屈

佢哋恃住教主黨得我一個人丶勢孤力弱
晚晚都攻擊無忌同我

我忍左好耐啦

可是,人家跟台灣網友都這樣聊天的...
抱歉讓你不喜歡了

咁你自己解釋

我潛一潛先
好多無限弟弟

你個gay 佬

點解入得無忌黨嘅人都咁嘔心

「人家」我可以想像呢句嘢係有聲同埋你嘅動作
有無gif啊頂

屌你 你仲嘔心

做咩

物似主人形

鈺琪就係我嘅解釋
仲有DeeDee

又要打j

請指出？

洗眼

好大波

鈺琪B今日就返去橫店拍戲
好快又有機場睇

屌咁我都係想斯撚文d姐,咁覺得佢可愛就係可撚愛架啦,斯9文你又話9我嘔心,講晒話奶堆面瘋吻佢全身每一寸肌膚你先覺得合理咩.唔係下下都要將D醜惡野放晒上檯架嘛....

無限弟弟同佢嘅甩色戰隊

咁趕邊度睇schedule

直指巨龍巴

某淫敏黨黨員帶壞風氣

返屋企一陣就要走

乾坤大挪移

新晉負皮王

靚到 無死角

我依家睇post個樣：

佢之前好可憐咁話拍戲就好耐無得返屋企 佢好癡家

創造營入面個祝祝好正

無人話你啲內容嘔心
我係話緊你啲行文用字好嘔心

屎佢老尾

唔理啦

扮下純情小朋友追下星姐,唔係好有問題掛...

DeeDee刷圖都睇得過啦 你鍾意無問題
係你講嘢方式用字嗰啲令人覺得不安姐

依個po好癲

睇黎教主黨好快被圍死

唉我道個靚歉,中意教主係我錯我潛水
我對唔住大家,大家繼續刷敏若
不過我會繼續中意晞晞落去 <3

人家喜歡看閪閪不可以嗎～

打撚左個冷震

你講依句先唔代表你唔係

閪閪

乜嘢閪閪

晞晞 屌 唔好逼我打出黎

無忌弟弟快啲挽留你啲黨員

-.-

屌

笑到癲左

純粹個人觀感

佢屌打曬 中國所有女明星 除咗劉亦菲

鬼馬可愛嫵媚柔弱 有咩風格係佢carry唔到

我都get咗1、2秒

一日教主黨,終生教主黨

話唔定同場有得鬥呢

想洗底

屌你笑死 睇到頭皮發麻

以為睇緊地盤佬啲咸濕小說

底已白

屌你 以為無忌弟弟開post

係車笑到傻咗

但我唔like 劉亦菲，菲菲喎

笑到gap gap聲

依個po壞咗

照計應該一早爆紅

個po壞左好耐啦

如果你唔淫會正評你

呢個咩嚟live？訪問？

倚天之前她似冇乜曝光率

點解 未比人發掘？

話係唐嫣發掘佢先有機會上位

訪問啦
一日要跑兩場

Dee dee終於唔洗單挑六大黨

比人反cup

佢以前做騎呢啡 後來拍大話西遊3 畀唐嫣睇中
但嗰陣佢都 23歲

今年26 先第一次做女主

多謝佢老闆發掘咗佢佢係寶藏嚟
不過都要佢踏實認真先會俾唐嫣欣賞
唐嫣一開始就話係片場見到鈺琪B一個人坐係度睇劇本覺得好似見到以前嘅自己

若敏黨咁多人 驚閪咩

希望有d新鮮內容

算快啦其實
接住落黎幾套都係女主角

咪係 級數又超楊冪 但人地26已經痴左線

睇睇下醒起佢個樣有d似高圓圓

DeeDee呢

琴日先話蛛黨多人過張黨
點知今日黎左個戰鬥力6000

頂多平手

對唔住囉唔記得阿豬阿狗個名

重有 藍潔瑛

香港有無女星好似鈺琪咁

點解！

點解要迫我負皮埋你

人哋一個打十個
我哋好快收皮

Good decision

今晚會唔會發惡夢

灌醉公屋妹 佢一個夠做啦

4年前仲係臨記既鈺琪都屌打99%香港啦

每次都係呢d問題

接下來想挑戰什麼類型角色。 青春校園劇 武打片

冇嘢做鍾意做咩 去旅行看電影睇書

最鍾意嘅明星 成龍 阿米爾汗

睇撚到識背

又掉屎

真
好可惜我未留意到佢

好似癡漢咁迷趙姑娘
最緊要係
話教主嘅人都 不 得 好 死!!

最鍾意嘅城市 成都
最鍾意嘅野食 火鍋 串串

點解祝祝好似係大陸人氣唔太高咁

成蟲

真

你死先

你頭先話咗「教主」

我g持你!
佢哋成班人都好偽善

個個迷敏迷若就話教主唔好
根本就係妒忌!!

依家仲要人身攻擊
自己講肉麻野就冇問題 人哋講就有問題

我琴日貼左啦

有預感鈺琪將來會好紅

5好

你走咗又得返我一個
又比佢地恰

紅梗架啦 但好彩鈺琪份人唔會受呢個娛樂圈影響

冇人蝦你

gay黨vs6大黨

你一個恰緊我哋哋

你就閪啦
日日用電腦搵閪圖睇
睇咗咁耐都冇閪屌

你都係收一收皮啦

自行改圖

Woooooooow中女發惡

你都幾低趣味

李一桐做黄蓉 嗰陣個個都咁講

因為楊冪公司有熱巴

睇碼頭

鈺琪點同鈺琪老闆已經帶咗好多資源佢 佢自己又唔同於其他女星 佢已經贏在起跑線

一見到上面啲留言 笑到抖唔到氣

加油努力！
無忌與你同在！！

邊個問

喊咩啊
你都有份搞壞個post架 喊!

你琴日扮可愛根本同功課冇分別
話緊你呀
敏敏大挪移!

佢就算繼續keep住二線 甚至跌番三四線 我都會繼續默默支持😤😤

乜公布左佢係女咩

岩岩睇創造營 迪麗扮番鳳九 講野個下真係好撚正

不過我覺得祝祝超越佢無咩可能 但係小D人鐘意佢

鐘意佢既都係忠心FANS 不過有我一個就夠

飛甩雞毛依d真係國際一線牌子

正皮咗

係囉係囉

你咁濕鳩未睇返啲濕鳩對話囉
啱晒你啦

直情好似返到屋企咁

但係佢喺阿妓狗竇出現

total war一玩 就吸晒d時間

佢好明顯鳩up自己猁迷啦

驚冇得奶若敏個閪

咁你點笑

「無忌無忌無忌無忌無忌無忌...」

咁你一定係gay黨啦

好似唐嫣同chloe關係好好 於是鈺琪好快就有chloe嘅sponsor

好惡

你係咪唔識廣東話呀
講緊係有負面意思嗰個話呀

唔識廣東話就縮返入你老母個閪到啦

希望佢快d開ig Twitter Facebook

每日要逼住loop呢啲濕鳩問題真係好慘

大陸人玩到咩

...
嬲咗

事事無絕對 ig有可能嘅 如果有一日呢
睇下佢想唔想用微博做粉絲經營 用ig做自己私人空間

要佢用微博都好勉強

學法拉咁
邁向國際

你睇下吳謹言嗰d咪一樣開咗ig 班大陸人咪一樣上到

係
一樣咁撚噁心

假膠嚟

無留意大陸明星

你地蝦我

祝祝上曬癮

放開佢

Bonnie????

講開又講，佢一邊食飯一邊卸裝果條片，覺得佢都有幾分似陳法拉

唔好笑

睇嚟話你低趣味都睇高左你
你根本就係戇鳩

bonnie

5凖走

打錯字自

Nvm

真係好嘔心 你明唔明

你啲屎咪仲嘔心
打和啦

forever alone

頂你
btw尋晚嗰集算點，咁玩個仔

法拉都係四川妹

打唔到和 扮女人個下真心嘔

又扮
明明你唔話我教主咪好好地囉
我哋河水不犯井水
我仲會讚你可愛添

真
有份傲氣

真

竟然揾yukee

作為佢fans 真係開心

但鈺琪靚好多喎~

你睇吓我有幾多個正皮啦

好好反省自己!

我冇扮女人
你就成日小妹

+1
鈺琪係第1個飯既內地明星

安仔好慘

又係成都 四川妹又贏

今晚要幫敏敏集氣
天地同壽

睇近d 張狗都開咗ig 仲玩咗好耐㖭
利申：為咗搵佢d post有無鈺琪先碌佢ig

駁唔到

佢都唔知乜post野

其實唐嫣自己都冇乜資源 同楊冪冇得比

有楊冪做老闆就真係贏在起跑線
楊冪有戲拍 又會帶埋旗下藝人
又多品牌同佢哋合作
又有綜藝上 配角但有主題曲伴出場

仲有水軍打手上萬

講起上嚟法拉初初出都係同以前嘅鈺琪差唔多膚色

連敏敏圖都負皮
叛徒啊你

好啦
敏黨之中你應該算最好人

我名黎架

但周芷若之前已經有迪麗熱巴 咩資源都搶走曬
而唐嫣下面artist少不突止 只有鈺琪最有潛力 鈺琪贏曬

又岩

寧做雞頭不做鳳尾

唔理啊
你同我氹番佢返嚟

原來月上重火有鈺琪同公司嘅藝人做配角

都係黑？
以前好似唔興咁白

氹返

who

啡囉，又未到黑嘅

冇咗lu...

男人老狗加個妹字喺後面
同大挪移扮可愛有咩分別

敏敏以前真係幾黑
咁大改變靠護膚品定咩

咁我唔嬲啦

同埋祝祝同楊冪係老闆 藝人關係
敏敏同唐嫣係閨蜜

...
未因為你囉

爭好遠

無忌弟弟圍屌大會

同鈺琪唐嫣3P 此生無憾了

講還講

除咗公屋妹
冇人理你呀

算吧啦你

冇錯 公司雖然唔夠楊冪嗰間出名 但勝在資源集中

其實有
追po啦😅

又爆po

返去睇鹹片碌鳩啦你

護膚品掛

我唔洗搵...
我女朋友同我性生活好愉快
個個都知啦

乖啦

人無夢想 同條鹹魚有咩分別

同埋熱巴都就就快紅過唐嫣
其實自己出去做老闆都得

發生咩事

都有打燈原因 都唔算太黑
可能夏天曬黑冬天白返呢

唐嫣=素素 鈺琪=敏敏
同時比兩大妖女圍攻 做鬼也風流

唐嫣係因為低調 又唔願意接綜藝節目駁曝光率
所以其實唐嫣行過條路都幾啱鈺琪 一開始要多d出位 一路拍劇一路出騷 賺夠固定粉絲同錢 後期可以減少呢d曝光率 穩定d專注拍劇 做好演員

其實之前個無忌弟弟身份生死局係咪完左

我諗到罰咩啦

一於罰估輸左啲巴打睇曾舜晞嘅其他影視作品

然後cap圖返嚟寫讀後感

你講咩都得

曾志偉

Shhhhhhhhh.... Keep quiet

唔夠膽賭呀

點啊
輸咗要寫影評
只可以讚無忌 只可以彈!

我會影隻手同寫username作實
放心啦 我唔會呃你地㗎
我最講信用

咁算係評咩

算

帶有正面讚賞嘅評論

我敏d時裝好唔得喎

武青嬰出過未的

冇敏敏正 其實不差

話時話條list呢

只可以彈???

信你所以我咪話你講咩都得

我都唔玩呢啲估你係邊個遊戲比賽
你揾佢哋啦 叫你收下聲啫 呢個post 好嘈

咩事？

唔*可以彈！

堅決擁護無忌寶寶 <3

係137？

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos
絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞
有鳩嘅絲
1.芷痛若
2.日本共产党

膽小鬼

既然你唔玩就收聲睇戲啦
又要嘈又要食花生會唔會無恥咗啲

啱
只可以彈

我驚佢自殺先理下佢咋
佢整個人生都好尷尬

肯定有廁妹份

造型師係咪成日拎佢黎試新野
好似以前red velvet咁

我已經好好人理下佢
點知佢不識好人心 咬返我轉頭

點解大陸呢d 馬房文化，果套劇搵角色，就成套劇都係果間公司既人做

[black]無忌弟弟身份生死局[/black]

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞

有鳩嘅絲
1.芷痛若

我大把野做
唔得閒自殺
依排係咁mon Po 搞到冇時間做正經嘢
都係轉日更了

多謝

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移(輸：將無忌弟弟嘅大奶奶同腳相print出嚟，然後打精喺上面)
2.公屋妹
3.擇善固執 (輸：改ac名做「無忌弟弟好姐姐」)
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞

有鳩嘅絲
1.芷痛若

45集播完主題曲截止

香港電影咪又係

你班痴線佬
唔好成日拉埋我一齊講
我地唔係同一陣線

無忌弟弟身份生死局

巴
1.敏敏大挪移
2.公屋妹
3.擇善固執
4.哥狗
5.我偏要勉強
6.卞城公主鈺琪
7.好姐姐
8.捨敏琪誰
9.垃圾阿（愛車）
10.睡神Hypnos

絲
1.琪言也倩、
2.勇者63巴
3.鈺琪郡主
4.陳鈺琪男友(壞咗)
5.祝祝係我老婆
6.奧邁古陎
7.2次元黑洞

有鳩嘅絲
1.芷痛若

傻啦 見你挑佢哋機 我都費是睇
淨係知如果你唔出聲唔煩膠 呢個post會正常返

Btw 你咪撚派膠 好x煩

佢仲遲過你上水，好似係

好想奶哂佢成塊素顏面

養唔熟既狗

係你哋

佢啱啱個活動套衫我都覺麻麻

有咩做
咪又係係度發癲

一上水就見到大家內訌

冇追po 誤會咗佢一次

夜更啦
日更已經好多人推post

你講野就公道啦

盲反

夜更推得先痴線

依家得閒少少
已經比人屌緊成日玩手機

冇 印象係咁

下晝嘅訪問
好似係揀fans提問嘅問題 所以應該會比較有睇頭

不了
早睡早起身體好

系

癡線佬

真
所以不了

more than 一次囉

小器簿 寫咗名㗎啦
公廁妹清算時間到

邊度睇

好想用我條清水健級舌頭幫佢腳卸妝

好奇一問 生死局係咩黎？ 唔想追 post

今次啫 其他都係事實

未出

佢既素顏真心屈機 全國第一

睇清楚個名係公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹 公 屋 妹

講咗十世嘅
四十五集片尾
無忌弟弟就會公開佢究竟係巴定絲

EAT MOREEEEE SHITSSSSS

未出 個訪問啱啱先做嘅咋

臉

直接補水補蛋白啦 你班人係又瀨唔係又瀨

hk01係咁post倚天d新聞

oic

好想幫琪b拉番高件底衫

過晒期嘅資訊

玩唔玩

佢係咪覺得自己講嘢好風趣

姐係點 我都想好似佢咁白咁滑又彈既素顏

你個名

講起red velvet
Irene又係好正

除左IU，所有泡菜都俾敏敏甩到車尾燈都見唔到鳥

好樣衰

追post又見到無忌弟弟逐個清算

係我心中 敏 > all

倚天po日常

屌P到唔似樣

唔准啪啪啪

我祝只可遠觀而不可褻玩

Iu d歌
但係敏敏靚d

係 敏敏靚d

哇屌那星追追下po見到啲乜鳩嘢
太
極
千
字
文

但係IU唔用 bra純天然

公屋妹搞到個場凍晒

啱啱去咗游水

唔係話改圖黎架咩

太極千字文
笑撚死

有冇黎過香港

好似有

邊個入左無忌黨

作為遊客咁嚟過 作為artist就無啦

係呀有黎過香港呀

已經走了

因為今日唔洗陪敏敏 佢約左姊妹食飯

比人圍走左？

祝祝呢套粉紅色衫真係著得好靚

好想見佢 幾時再黎

你淫鹿

第一神功

什麼太極

真心咩
利申： 唔聽k pop

啲歌的確唔錯

聽唔明唱乜 就唔想聽

我會自己搵中字

功課

學外語啦
韓文日文法文西班牙文意大利文

就算無忌有幾靚仔都未至於入黨

我心中劍

笑撚死

直線抽擊無忌係死厹

我哋又“被出現”係鈺琪超話
連登係咪都有大陸fans呀出嚟say個hi呀

你識晒

又係你阿 我偏要勉強

著咩都靚

型到
我都想俾大陸仔cap圖

Hi

但唐嫣啲演技好屎

好侮辱

可以同牙丹牙琪3p就此生無憾

點p都係咁pure 咁靚
點唔p都係咁靚 咁pure

完美

你話下佢啦

唔好咁講嘢啦

又時光機

呢句野由你講

煩膠大挪移 對時間係無乜觀念

收啦

鈺琪B有實力

我琪世界第一

無忌弟弟黨都有人加入咯
依個世界無奇不有

一時唔偷雞就做保長

駁唔到勉強巴

啱呀，有演技 精靈古惑

冇得輸

宇宙第一又要出黎啦

成班淫G. 怎能與鈺琪並論

其實敏敏得五百幾期粉絲算唔算少連無忌都過千萬

敏敏係17年先開始俾人識 呢個粉絲數OK了你唔睇下周芷若

呢個妝麻麻

點解可以咁靚

各有各迷 鈺琪就600萬都係用實力吸引返嚟

過兩日嚟m. 會大番少少
上次計錯日子 搞到有咗

我都係咁諗

紅軍開進連登

大陸豆瓣都有

又上佳話

巨龍都俾人注意到

請問有國人mon post嗎

於朦朧都1900萬fans

你舊名上鏡
豆瓣個調理農務好似成日po呢邊d野上去

我在必不成功

5好
你唔發癲鬧我教主嘅話都幾可愛

性格仲要好活潑可愛

sweet

喺街忍笑忍得好辛苦

入黨啦

分明連登巴打
快啲

可以比鈺琪見到自己心願

睇下之後果20集無忌既表現

呢度邊個係 農務兄

一發不可收拾cls

無忌表現好好
你加入啦

呢度有無電腦達人

無忌趙敏

好chur 又飛了

嘔

笑到仆街
淫敏嗰啲癡漢留言cap出嚟嘅話更不得了

係

嗰張係機票咩？

你地有呢張未

係咪冇bra:

其實都好 可以係飛行時補充下睡眠

哈哈哈哈哈哈哈！
屌你老母！！！！我自由啦！！！！

恭喜

條褲後面..

高空上既氣壓 其實令身體唔係真係休息緊 希望佢番酒店休息多d

日日都想見到佢 鈺琪bb

價錢牌定登機證

見到乜

做個文員仔！ 挑選那位仲好！！！！！

價錢黎，敏敏係有一個價

文員仔發唔到達

發達？ 你做啲咩可以發達

都ok 嘅 對無忌弟弟贏硬啦

一陣又話我唔覆你

打工會發達？

係。。。琴晚我地「那個」之後今朝就臨急要飛😭
唔記得幫琪琪戴番😂

明明你話我唔理你

今咩鬼朝呀 我頂你
好心你收斂下啦 連登有大陸fans睇住架

辛苦晒 巴打

世一

我一陣要開post

鈺琪B嘅wallpaper好正 好似風景嚟 同我一樣

咁你估邊樣

決定北上拍劇 敏黨請支持我

牙琪真係好撚平

麻甩敏敏

所以話佢真性情有言信
求其著短褲t-shirt 重要淡妝有時素顏 機票求其攝落條褲

唔似其他明星雞 盛裝打扮名牌博人影相

越來越想娶佢做老婆

敏敏著白衫根本屌打

條裙 有粒扭

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

要幫敏敏開個靚po 慶我脫離苦海

我用風景 同鈺琪B一樣簡單

我紅咗 你地要入我黨ok？

你老母就有一個價

支持，紅左唔好忘記連登巴打

入一半
始終都係祝緒丹好

到時入我黨

好嘢!
教主黨又多半個會員啦

都無波 唔洗用啦

咩黨先？

我要做男一

個設計唔識欣賞 好似倒轉著咁

一睇都知sponsor，依d衫要還

終於開完會

第一張公開處決女助手

大陸係咁，明明大字tee唔靚

會唔會真係唔小心調轉左

...會唔會咁on9

敏敏膝頭仲係白白滑，會唔會係處

留意腰間 有位落腰帶
應該係設計黎

做佢助手 短十年命都抵 何況比人影

慘 無敏黨支持我做男一

唔好拉敏黨落水

係冇人埋到佢身

除咗我

好姐姐
好耐無見呀屌你！

你咁型嘅話我叫齊鄉親父老支持你又點話

你班友 我紅咗 帶你地見我敏

沙拿被換出有5倍

我北上拍劇 你點睇

咪發夢啦 未夠鐘瞓覺呀

ok 就咁話 好兄弟

醒未呀

但係佢唔支持

快

到時循例俾個like佢

你真係好人

tgt?

話晒敏黨巴打

大家又開始ff

無你份

冇 得佢一個啫

呢d就真兄弟

又亂用大家

得幾個

我地啱傾

好怕大家同個哋字

而家一打出嚟即刻俾人追擊

病情擴散

好劇組我幫你揾 我男一 你男二

睇唔睇到我個名
不過真嘅話都會支持

你咪病源

我唔睇username

唔見咗敏敏大挪移

無辦法
太多人濫用同誤用

I have my own business

淫黨又發作

我驚我搶咗你個男一黎做

佢話轉早更

即刻出現

係啲username我都當係ff上癮

一陣時光機你

真係唔好講 一講多數即刻上水

熊心如件衫咁似鈺琪著過

通常後面跟住嘅都無好嘢

態度正確

我男一 你男二 拍住上

好姐姐都出事

想做部機定做搜身個個？

準備時光機

睇佢d留言笑到gapgap聲

逐個覆
好有戲劇性

你記住依家邊個依家笑我地

笑撚死仲係負皮多過正皮

同鈺琪拍戲

好姐姐個人好易出事

不如你地以後加密講野算
起碼班國人唔會見到

呢到無一個人雷一個黨嘅嘢
最多都係一個黨保一個人

好

我已經準備好

咩新人

鈺琪當初都冇人理依家又咪出晒名

你又比人導咗去拍戲

仲拍唔拍戲架屌你

假如你係的士陳咁嘅款
應該冇問題

拍哈姆太郎真人版

敏黨一開始得幾個 俾若黨屌打
再望下依家

嗰個連登巴打嚟

撚有支那狗上連登咩

講得好好兄弟

好彩係女關員

佢搵到劇組肯收 我捨身拍一兩套又點話

無d咁既事

見到有人留言叫上少啲連登

型過佢

屌你 真係有

又係北上拍戲嘅好例子

咁我真係祝你唔好返嚟

上少啲連登 睇多啲鈺琪

連燈是我家

一開始啲門戶之爭好似冇咁明顯

點解呢排祝祝好似無乜曝光率

小心上去睇連登俾城管周

一開始敏敏未出場真係少人

咩戲

就有㗎啦 四條囡出哂個時

你講tvb個陣

紅咗無事

係咩
我記得嗰陣兩個黨幾日開一次火

你睇乜冰冰俾人清算就知

中意芷若冇問題

但有啲自我催眠 黑化敏敏接受唔到

出咗名點算

拍呀屌你

為左敏B努力緊

收人入黨

半夜嘈完隔幾個鐘有人追po回覆又開始

無忌弟弟會睇上你

係
嗰陣若黨人多勢眾

我記憶好似冇中段咁嚴重

有啲剩係睇劇唔睇書

個d係即討啫
即討見到女都J架啦

上連登都係睇鈺琪

咁個槍口對住我嘅

見到你回覆

有啲即討未見到敏敏入晒若黨就盲反敏敏
不過若黨大部分都高質黨員

Same

微博邊個post?

諗起第時用真身上連登你都咪話唔爽

全職迷敏

好似仲叫佢哋追返之前啲回覆睇

今晚早d訓

依度早幾頁有貼圖

之後轉會

之後有啲直接扮睇唔到jer住晒啲盲反位

回覆咩野

真心on 9. 周芷若被人迫 趙敏第三者 無忌最愛芷若

你講好似冇乜說服力

過咗去啦
無謂提起

sor睇錯嘢

埋位

到
我敏世一

得失一笑中

埋位睇無忌小豬😍

各位條撚準備

弟弟黨黨員

大丈夫 鬥智不鬥力留名

抽水打錯癡線
9成敏黨巴打

瞄撚準未

收工回家睇芷若

鈺琪是淫蕩的死臭雞
鈺琪天天都要接客
鈺琪在高潮
鈺琪在呻吟
鈺琪是我們的~~~G

無忌小主

諗起都想爽死

醉愛舜晞

好似有傻仔話我哋針對祝緒丹

楊冪唔揾打手搞9鈺琪都偷笑

弟弟真係好 多個同道中人

佢不了

番黎

ok 支槍對住佢地

Gg

晞晞?

無忌弟弟新黨員

我會交税

你轉咗去蛛黨

甘於兩袖清風~~~~~~~

點解語法唔係即討高質

幫勇者貼

都話我係利迷

咁耐之前仲拎返黎講算啦

有d驚鈺琪click左入黎連登, 嚇親佢

壞咗

好耐冇live, 大家好

甘

進場

你地囉

横越這個世上殺敵無數被蒼天作弄
每個變幻如像看通又狂傲似瘋
成就世界最大縱被崇拜得失一笑中
誰伴我 攀得上巔峰 甘於兩袖清風

敏敏今晚.....

順帶一提，其實楊逍都幾好戲架
好似書入面行出黎咁

已經34集

又夠鐘上黎屌cheap雞

今晚就要自插

TVB主題曲邊個唱？

靚女cute

誰與我生死與共

咁都要chok一下食餅
人渣

關東文

仲阿牛哥 琴晚咪爆響口無忌哥哥

閔大人

阿你個死妮姑

Hihi

青嬰準備出沒

Hihi郡主

芷若

4,5集已經好過張狗所有感情戲

魔改

蛛蛛

兩條女為佢喊了

相認

義父

芷若偷望屠龍刀

做親周芷若都好有潛質做下一個滅絕師太

若問敏: 點解無忌哥哥xxxx

認義父喇

相認啦

2父

個景都唔係純天然

講緊非見風轉舵嘅若黨高質
雖然都唔怪得佢哋

無忌少俠

相諗啦 無忌孩兒

蛛兒

依PART全劇最好睇之一

而家上契
咪義父

每次相認都好正

平時唔save圖
呢張要

曾無忌

焚我殘軀，敏敏聖火
生亦何歡，死亦何苦
為善除惡，唯敏敏故
喜樂悲愁，皆歸敏敏
憐我敏敏，憂患實多

蛛兒又訓左

唔記得咗啦

依part係幾感動

張三豐

認親認戚

喊左

烏雞~~~~~~~~

2-

竟然多個無忌黨

震坎兌離 式神 降神呀

兩次相認都幾好睇

坎離......

義父心諗：以前嘅無忌孩兒好乖，宜家變左做張狗

義父子情感動過啲兒女私情，嗰BGM

好感人
孝義永在心

蛛兒：你呃人

癡撚線無啦啦咁多人

義父好慘

義父 nice to摵you

白虎 虎源太 現身

敏黨番名

又話記性好，背句野由細背到大都唔記得

震離兌震

個配音

仆街仔好撚痛啊

呀呀呀呀。。。呀呀呀

2父 烏雞

九陽神功meet細力d得唔得呀

盲左唔小心用屠龍刀斬死張狗就神作

兩條女都替張狗開心呢幕

屌我有睇

謝遜好正

哈哈哈哈哈～～

哭了，哭了

唔好蝦無忌弟弟
佢而家好疊馬

聽翻普通話啦😂

義父
無忌孩兒來了

若敏都感動

必殺 乾坤大挪移

義父
鐵漢柔情
忍住唔喊

義父！～
無忌！～

怒濤斬魂劍

仲唔參見教主
跪低

要開po未

2個新抱爭寵

義父d戲

蛛兒比人放置play

當蛛兒死

極感動

呢集準備係19倚天既敗筆，人設盡毀

獅王真係超開心

咁都睇唔明
希望你係假膠啦

你開？

等蛛兒訓左先相認

一訓低就訓左

幾版獅王都好好戲

烏~~~~~~~~~~~~~~~雞~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

唔洗搶敏敏

留俾日文巴

義父黨呢

蛛兒暈鳩左

青嬰

係呀

屌！食老鼠

獅王睇通睇透，功名唔在乎

5條女

又多條女

嚇死若b了

邊位

４ｐ

廢！

肉便器出現

套劇要爛啦

點解會有武青嬰係度，魔改黎做咩

無忌孩兒做得好好

佢係咪不嬲都唔志在做教主

開定新post

擋招

成班死gay lo

19倚天其實算爛尾

哂左班女

呢個係朱九個表妹

屌穿佢個西

遲下就知 冇佢唔掂

Hi無忌弟弟

食老婆好嘔心

肉便器+1

武青x

蛛兒被人放置play

條女咁睇咁似陳靜

個唇膏好撚搶戲

一定係潛規則，先多戲份

老鼠

hi

武青嬰一定同過導演

我都想有無忌咁既小朋友

可以一戰

我敏個look好正

又比敏敏串

敏又啤

做無忌肉盾

敏敏又呷醋

呢個乜水 朱九真果邊既人？

敏又睇穿張狗想食女

敏敏

d頭髮好嚴峻

之後啲戲好悶了，主要睇女

趙敏又吃醋

又是撚鳩無忌弟弟

敏敏世界第一

臭雞

1001

人地見過佢成年戈陣

敏最尾一下微笑

所有女一埋身,敏敏就要呷醋撚張狗